美國1939年紀錄片曝光: 講述大豆源於中國，卻由美國發揚光大

農業與科學本來就是不可分割的學科

中國視大豆為食物，製造醬油的原材料，但在1939年美國科學家卻研究大豆如何在農業和經濟上產生作用。

條片講述自20世界以來，美國如何利用化學技術，製成幾百種不同的消費者產品了。

例如現今Ford （福特）的Mustang (野馬）跑車座椅就是以大豆萃取物為原料製成，還成為Ford以後製造座椅的標準。

現今大豆的用途已經遍布各行各業，包括橡膠、纖維、油墨、有機溶料、塑料、潤滑添加劑、粘合劑、食物、製紙。

有邊樣野唔係鬼佬發揚光大

1. 咩都會爆，除咗炸彈
2. 騙子
3. 老翻

現今大豆的用途已經遍布各行各業，包括橡膠、纖維、油墨、有機溶料、塑料、潤滑添加劑、粘合劑、食物、製紙。

咱們，中國可以將皮帶變煉奶，頭髮變豉油

個summary由樓主打？真有心

獻醜 都係剪剪貼貼

食得變唔食得
唔食得變食得

中國已經掌握技術將：膠、纖維、油墨、有機溶料、塑料、潤滑添加劑、粘合劑、食物、製紙等變回食物

美國：食得變唔食得
中國：唔食得變食得
果然係美中爭霸

順便留意埋依個channel 成個channel都好鬼死正 好多三四十年代既軍事汽車科技工業農業既教育片 d片講解得清晰簡潔 仲易理解過你上堂聽書 勁高質
特別係講解汽車結構原理

Push push

二十世紀初美國已經有教育電視

在該州Junction市的生物製藥公司 Ventria Bioscience擔任水稻培養員。該公司主要研發重組了人類蛋白的基因水稻項目，研發產品主要用於醫療和醫藥領域。

一名中國科學家 因偷種子竊密予中國人員 於美國被判十年監禁

小小支那 可笑可笑

中國先係國家級鍊金術師

平民都可以做到

證明華人教育根本就係垃圾

血源詛咒

推

科學求真 打倒支那虛偽主義

有缺憾就應該要認
事實黎

可惜中國唔會認

只會走精面

夠鐘又推一推先

笑到噴飯

為左慳幾仙做假雞蛋

push

出面班五毛互推post唔敢入嚟